［共和黨內戰］彭斯 ＋ 麥康奈爾 vs 侵

【Now新聞台】美國國會下周三將確認選舉人票結果，支持總統特朗普的陣營尋求迫使副總統彭斯在國會推翻結果的訴訟被駁回，特朗普則動員支持者在當天參與大型集會。

美國國會參眾兩院將於周三舉行聯合會議，點算並確認大選選舉人團投票結果。

雖然參議院共和黨領袖麥康奈爾呼籲，黨員不要試圖推翻選舉結果，共和黨參議員霍利已表明，屆時會在國會提出反對，但他說未決定好反對哪些州份的結果。

至於在民主黨控制的眾議院，預計亦會有140名共和黨眾議員投反對票，但相信不足以推翻拜登當選的結果。

司法戰方面，支持特朗普的陣營再受挫敗，12名共和黨員入稟法院，試圖擴大副總統彭斯主持聯合會議的權力，要求法院裁定彭斯有權決定哪些選舉人票有效，聯邦法官拒絕受理。

彭斯早前也要求法院駁回案件，認為自己並非合適的答辯人，訴訟應針對國會。

一直拒絕承認落敗的特朗普預告在國會確認選舉結果當天，首都華盛頓會有大型集會遊行，支持特朗普的團體已申請在自由廣場等地點舉行集會，預計會有逾萬人參與，警方指為了公眾安全，全市多條道路周二至周三會封閉，強調不會容許任何暴力事件發生。

連登侵粉應如何自處

Block左你咪最好做法

司法戰方面，支持特朗普的陣營再受挫敗，12名共和黨員入稟法院，試圖擴大副總統彭斯主持聯合會議的權力，要求法院裁定彭斯有權決定哪些選舉人票有效，聯邦法官拒絕受理。
唔係呀嘛

GG

成班deep state浮哂上面
侵侵一早擇定哂啲名
到時1月6日捉哂上軍事法庭審判
一網打盡

屌 連彭斯都俾中共+DEEP STATE收買左

真
估唔到侵身邊最接近既人都係deep state

其實又係報d唔報d
原文係寫要法院裁定彭斯trump果邊講有權判定及者好似拜登果邊講只係形式
依家法院唔理咪姐係各自表述

彭斯呢條25仔

全部都deep state

借個位

[求推] 衞生署 強制檢測名單 又双叒叕有錯？

政治呢樣嘢......好難講但係唔意外

呢件友陰陰濕濕一定收左中共好多錢！

收咗錢奶共deep state

Now新聞台

Fake news泥
收到風彭屍同牙侵親自率兵打內戰😎